人民日報—港商因為美國加關稅而遷離內地是忘恩負義的賣國行為

建議懲罰香港：將不肖子香港開除出祖國

誠哥早幾年已經係大陸撤資

強盜邏輯，有入冇出

面皮厚過牆

中商中官割完韭菜就移民外國，走資外國係忘恩負義既賣國行為
支持所有華人回歸祖國懷抱

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！